[左膠]Joan Cornellà新作品串寸柒侵侵

唔知連燈仔今次幫邊個

仆街睇唔明

出咗世，見到係Trump管治美國之後，寧願縮返入自己老母個屄度都唔想面對Trump治下嘅美國

左下果張就真係唔明有必要畫？
直接縮返入阿媽個閪到咪算

尾2咩意思

湊夠6格姐

表達出後現代主義同對社會的強烈不滿

個城紅色喎

第四格改成政府鳩官就係香港版

又一張萬能key

對比起佢以前嗰d
呢個直線抽擊嚟wor
btw幅漫畫掉轉睇都得

但左下個張唔明呀
同埋個老母係支那人

見到自己個衰樣咁似佢
寧願縮返入老母個閪到

名副其實縮返入老母個西先

改得好好

i

我直必？
佢畫開係咁

其實唔一定針對Donald Trump，我覺得畫家係以Donald Trump作為一部分借代總體社會上各種荒謬之處，你鍾意嘅可以套用落香港或者其他地方度亦得

作者今次畀你擺上檯

神改

驗下個腦

包括樓上改做習帝

萬能key黎

對人地黎講紅色係表示共和黨

認真有無可能成世人都唔剪臍帶永遠同老母連住？

吊鹽水咁？

好少有d睇得明ge畫

好想總統取消連任限制

胎盤會係20分鐘後屙埋出黎

認真有無可能真係縮番入老母個閪度？

佢呢張擺明係直線抽擊啦
有睇開都知佢平時個D抽象好多

畫左我

反而我覺得個b出咗世仲要連住老母
可能都串緊呢個玻璃世代

留名睇習帝 太易key

原來已有

再睇吓哩個世界既意思

已經有人改

居然有人會認真分析呢條痴線佬畫嘅作品?

就係有左下果幅先好笑wo

10/10

巴打之前有冇去應徵Joan助手？